完美屌打五毛對中國科技嘅吹奏

五毛成撚日吹奏支那人用支付寶好威威好先進，實情係支那根本無係科技上嘅創新，頂多係抄下啲己開發嘅科技再應用係支那市場。
情況就好似考試抄完考第一條友個份卷之後，就話自己因為考試高分所以係聰明人一樣。

真知灼見, 咁都畀你發現到

一個無創新嘅國家無可能可以話佢先進

支那只係有集百家之大成再加國家級監控嘅科技

支那人先會用屌打

我貼過好多POST

篤爆支那隻J20 垃圾

飛彈不如台灣

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

你唔講真係無人知

👍

係

次次都係後發制人
抄人橋跟住靠大陸市場屈人機
佢幾時做到歐美市場no 1我就服勒